香港站爆左 大定係ifc出 再轉車啦

如顯

Push

等左5個字由香港站去到中環站月台

今日過到海都當贏啦,

未入到去唔好迫 分散啲啦

係中環至香港站條隧道等緊
焗到仆街
記得帶風扇仔

好明顯做緊野中環呢邊少人過30分鐘前一半

可以經去信德條天橋去上環站上車

thanks

點解咁多人唔直接出閘行去政總
等黎做乜

港鐵都話有Mega Event